====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle se divise en deux artères , dont l ’ une aboutit à la nationale N° 20 , au sud d ’ Arpajon , évite Arpajon - Montlhéry - Longjumeau - Chatenay - Bourg-la-Reine etc . … et l ’ autre reliée à la nationale N° 7 au sud d ' Essonnes , vers Plessis-Chenet , évite complètement les traversées de Villejuif , de Juvisy , de Ris-Orangis et d ' Essonnes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

